<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="no_internet_connection">Masalah jaringan, cek koneksi internet Anda dan silakan coba lagi</string>
    <string name="title" translatable="false">Title</string>
    <string name="description" translatable="false">Description</string>

    <string name="lbl_movie">Film</string>
    <string name="lbl_tvshow">Acara TV</string>

    <array name="movies_icon">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_thegirl</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>

    <string-array name="movies_title">
        <item>A Start Is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avenger Infinity</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Bumble Bee</item>
        <item>Creed</item>
        <item>The Dead Pool</item>
        <item>How to Train Your Dragon</item>
        <item>Super Dragon Ball Heroes</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Mary Poppins Returns</item>
        <item>Mortal Engine</item>
        <item>Preman</item>
        <item>Rupinder Gandhi 2: The Robinhood</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>The Girl in The Spiders Web</item>
        <item>The Mule</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>


    <string-array name="movies_year">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>1998</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_description">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berjuang pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Mantan Juara Dunia Kelas Berat Rocky Balboa melayani sebagai pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed.</item>
        <item>Dirty Harry Callahan kembali untuk petualangan film terakhirnya. Bersama dengan rekannya Al Quan, ia harus menyelidiki pembunuhan sistematis terhadap aktor dan musisi. Pada saat Harry mengetahui bahwa pembunuhan adalah bagian dari permainan yang sakit untuk memprediksi kematian selebritis sebelum mereka terjadi, mungkin sudah terlambat.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Trunk kembali dari masa depan untuk berlatih bersama Goku dan Vegeta. Namun, itu menghilang tanpa peringatan. Kemudian Fu yang misterius menyerbu masuk, memberi tahu mereka bahwa Trunks telah dipenjara di Planet Penjara, sebuah kompleks misterius di tempat tak dikenal di alam semesta. Kelompok itu mencari bola naga untuk membebaskan Trunks, tetapi pertempuran tanpa akhir menunggu mereka! Akankah Goku dan yang lain menyelamatkan Trunks dan melarikan diri dari Planet Penjara?</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Kapten Glass dari USS "Arkansas" menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.</item>
        <item>Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
        <item>Kami tidak memiliki tinjauan yang diterjemahkan dalam bahasa Inggris. Bantu kami memperluas basis data kami dengan menambahkan satu.</item>
        <item>Ini adalah kisah tentang seorang pria pemberani yang bertarung dan menang melawan segala rintangan, Sarpanch Rupinder Singh Gandhi, seorang olahragawan yang produktif, pemimpin yang berani dan teman sejati. Film ini menunjukkan bagaimana keadaan dan situasi mengubahnya menjadi "Sesuatu-lain" ketika ia dan teman-temannya mengambil keputusan yang akhirnya menjadikan mereka Penjahat. Pria yang hidup untuk orang lain dan tidak pernah khawatir apa yang disebut ~ Robinhood atau Gangser</item>
        <item>Spider-Man, juga dikenal sebagai Spider-Man: The Animated Series, adalah serial televisi animasi Amerika yang didasarkan pada pahlawan super Marvel Comics, Spider-Man. Acara ini ditayangkan di Fox Kids dari 19 November 1994 hingga 31 Januari 1998. Produser / editor cerita adalah John Sempre, Jr dan perusahaan produksi adalah Marvel Films Animation. Lagu tema instrumental untuk seri ini dibawakan oleh Joe Perry dari Aerosmith. Tayangan ulang saat ini dapat dilihat secara gratis di Marvel.com.</item>
        <item>Di Stockholm, Swedia, peretas Lisbeth Salander disewa oleh Frans Balder, seorang insinyur komputer, untuk mengambil program yang menurutnya terlalu berbahaya untuk ada.</item>
        <item>Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tetapi, tanpa diketahui Earl, dia baru saja mendaftar sebagai kurir narkoba untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan baik sehingga muatannya meningkat secara eksponensial, dan Earl menabrak radar agen DEA yang sibuk mengisi daya.</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</item>-->
    </string-array>
</resources>
