<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Katalog Film</string>
    <string name="no_internet_connection">Masalah jaringan, cek koneksi internet Anda dan silakan coba lagi</string>
    <string name="title" translatable="false">Title</string>
    <string name="description" translatable="false">Description</string>

    <string name="lbl_movie">Film</string>
    <string name="lbl_tvshow">Acara TV</string>

    <string name="menu_localization">Ganti Bahasa</string>

    <!-- DATA MANAGER -->
    <array name="movies_icon">
        <item>@drawable/poster_a_star</item>
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_birdbox</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_creed</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_glass</item>
        <item>@drawable/poster_hunterkiller</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_mortalengine</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_thegirl</item>
        <item>@drawable/poster_themule</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>

    <array name="tvshow_icon">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_doom_patrol</item>
        <item>@drawable/poster_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_god</item>
        <item>@drawable/poster_gotham</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_ncis</item>
        <item>@drawable/poster_riverdale</item>
        <item>@drawable/poster_shameless</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
        <item>@drawable/poster_supernatural</item>
        <item>@drawable/poster_the_simpson</item>
        <item>@drawable/poster_the_umbrella</item>
        <item>@drawable/poster_the_walking_dead</item>
    </array>

    <string-array name="movies_title">
        <item>A Start Is Born</item>
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avenger Infinity</item>
        <item>Bird Box</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Bumble Bee</item>
        <item>Creed</item>
        <item>The Dead Pool</item>
        <item>How to Train Your Dragon</item>
        <item>Super Dragon Ball Heroes</item>
        <item>Glass</item>
        <item>Hunter Killer</item>
        <item>Mary Poppins Returns</item>
        <item>Mortal Engine</item>
        <item>Preman</item>
        <item>Rupinder Gandhi 2: The Robinhood</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>The Girl in The Spiders Web</item>
        <item>The Mule</item>
        <item>Venom</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_title">
        <item>Arrow</item>
        <item>Doom Patrol</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>The Flash</item>
        <item>Got</item>
        <item>Gotham</item>
        <item>Grey Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Marvel\'s Iron Fist</item>
        <item>Naruto Shipudden</item>
        <item>NCIS</item>
        <item>Riverdale</item>
        <item>Shameless</item>
        <item>Super Girl</item>
        <item>American Super Natural</item>
        <item>The Simpson</item>
        <item>The Umbrella Academic</item>
        <item>The Walking Dead</item>
    </string-array>


    <string-array name="movies_year">
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>1998</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
        <item>2018</item>
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_year">
        <item>2012</item>
        <item>2019</item>
        <item>1980</item>
        <item>2009</item>
        <item>1999</item>
        <item>2014</item>
        <item>2006</item>
        <item>2014</item>
        <item>2005</item>
        <item>2019</item>
        <item>2017</item>
        <item>2007</item>
        <item>2003</item>
        <item>2003</item>
        <item>2019</item>
        <item>2017</item>
        <item>2015</item>
        <item>2014</item>
        <item>2019</item>
        <item>2010</item>
    </string-array>

    <string-array name="movies_description">
        <item>Musisi kawakan Jackson Maine menemukan - dan jatuh cinta dengan - artis yang sedang berjuang Ally. Dia baru saja menyerah pada mimpinya untuk menjadi besar sebagai penyanyi - sampai Jack membujuknya menjadi sorotan. Tetapi bahkan ketika karir Ally lepas landas, sisi pribadi dari hubungan mereka hancur, seperti Jack berjuang pertempuran yang sedang berlangsung dengan setan internalnya sendiri.</item>
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang tersisa dan kemudian ke permukaan. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry, saudara setengah manusia, setengah saudara lelaki Atlantis dan pewaris sejati takhta.</item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan tak terbayangkan, dan menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan. Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.</item>
        <item>Lima tahun setelah kehadiran tak terlihat yang tak menyenangkan membuat sebagian besar masyarakat bunuh diri, seorang yang selamat dan dua anaknya melakukan upaya putus asa untuk mencapai keselamatan.</item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass John Deacon membuat dunia musik terguncang ketika mereka membentuk band rock Queen Rock pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya - menemukan cara untuk menjaga band tetap bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.</item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug VW kuning biasa.</item>
        <item>Mantan Juara Dunia Kelas Berat Rocky Balboa melayani sebagai pelatih dan mentor bagi Adonis Johnson, putra almarhum teman dan mantan saingannya Apollo Creed.</item>
        <item>Dirty Harry Callahan kembali untuk petualangan film terakhirnya. Bersama dengan rekannya Al Quan, ia harus menyelidiki pembunuhan sistematis terhadap aktor dan musisi. Pada saat Harry mengetahui bahwa pembunuhan adalah bagian dari permainan yang sakit untuk memprediksi kematian selebritis sebelum mereka terjadi, mungkin sudah terlambat.</item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan Toothless \'dari pasangan yang tak teruji dan sukar ditangkap membuat Night Fury menjauh. Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis mereka.</item>
        <item>Trunk kembali dari masa depan untuk berlatih bersama Goku dan Vegeta. Namun, itu menghilang tanpa peringatan. Kemudian Fu yang misterius menyerbu masuk, memberi tahu mereka bahwa Trunks telah dipenjara di Planet Penjara, sebuah kompleks misterius di tempat tak dikenal di alam semesta. Kelompok itu mencari bola naga untuk membebaskan Trunks, tetapi pertempuran tanpa akhir menunggu mereka! Akankah Goku dan yang lain menyelamatkan Trunks dan melarikan diri dari Planet Penjara?</item>
        <item>Dalam serangkaian pertemuan yang meningkat, penjaga keamanan David Dunn menggunakan kemampuan supernaturalnya untuk melacak Kevin Wendell Crumb, seorang lelaki terganggu yang memiliki dua puluh empat kepribadian. Sementara itu, kehadiran bayangan Elia Price muncul sebagai seorang orkestra yang menyimpan rahasia penting bagi keduanya.</item>
        <item>Kapten Glass dari USS "Arkansas" menemukan bahwa kudeta sedang terjadi di Rusia, jadi ia dan krunya bergabung dengan kelompok elit yang bekerja di tanah untuk mencegah perang.</item>
        <item>Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup mereka.</item>
        <item>Beribu-ribu tahun di masa depan, kota-kota di bumi menjelajah dunia dengan roda besar, saling melahap dalam perjuangan untuk sumber daya yang semakin berkurang. Di salah satu kota traksi besar ini, London tua, Tom Natsworthy mengalami perjumpaan tak terduga dengan seorang wanita muda misterius dari daerah terlantar yang akan mengubah jalan hidupnya selamanya.</item>
        <item>Kami tidak memiliki tinjauan yang diterjemahkan dalam bahasa Inggris. Bantu kami memperluas basis data kami dengan menambahkan satu.</item>
        <item>Ini adalah kisah tentang seorang pria pemberani yang bertarung dan menang melawan segala rintangan, Sarpanch Rupinder Singh Gandhi, seorang olahragawan yang produktif, pemimpin yang berani dan teman sejati. Film ini menunjukkan bagaimana keadaan dan situasi mengubahnya menjadi "Sesuatu-lain" ketika ia dan teman-temannya mengambil keputusan yang akhirnya menjadikan mereka Penjahat. Pria yang hidup untuk orang lain dan tidak pernah khawatir apa yang disebut ~ Robinhood atau Gangser</item>
        <item>Spider-Man, juga dikenal sebagai Spider-Man: The Animated Series, adalah serial televisi animasi Amerika yang didasarkan pada pahlawan super Marvel Comics, Spider-Man. Acara ini ditayangkan di Fox Kids dari 19 November 1994 hingga 31 Januari 1998. Produser / editor cerita adalah John Sempre, Jr dan perusahaan produksi adalah Marvel Films Animation. Lagu tema instrumental untuk seri ini dibawakan oleh Joe Perry dari Aerosmith. Tayangan ulang saat ini dapat dilihat secara gratis di Marvel.com.</item>
        <item>Di Stockholm, Swedia, peretas Lisbeth Salander disewa oleh Frans Balder, seorang insinyur komputer, untuk mengambil program yang menurutnya terlalu berbahaya untuk ada.</item>
        <item>Earl Stone, seorang pria berusia 80-an, bangkrut, sendirian, dan menghadapi penyitaan bisnisnya ketika ia ditawari pekerjaan yang hanya mengharuskannya mengemudi. Cukup mudah, tetapi, tanpa diketahui Earl, dia baru saja mendaftar sebagai kurir narkoba untuk kartel Meksiko. Dia melakukannya dengan baik sehingga muatannya meningkat secara eksponensial, dan Earl menabrak radar agen DEA yang sibuk mengisi daya.</item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.</item>-->
    </string-array>

    <string-array name="tvshow_description">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas saat kapal pesiarnya hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur. </item>
        <item>Anggota Patroli Doom masing-masing mengalami kecelakaan mengerikan yang memberi mereka kemampuan manusia super - tetapi juga membuat mereka terluka dan cacat. Trauma dan tertindas, tim menemukan tujuan melalui Ketua, yang menyatukan mereka untuk menyelidiki fenomena paling aneh yang ada - dan untuk melindungi Bumi dari apa yang mereka temukan. </item>
        <item>Dragon Ball Z adalah serial televisi animasi Jepang yang diproduksi oleh Toei Animation. Dragon Ball Z adalah sekuel anime Dragon Ball dan mengadaptasi 26 volume terakhir dari seri manga Dragon Ball 42 volume asli yang dibuat oleh Akira Toriyama. Seri Debut pada 1988–1995 di Weekly Shounen Jump. Dragon Ball Z menggambarkan petualangan berkelanjutan Goku dan teman-temannya untuk bertahan melawan bermacam-macam penjahat yang berusaha menghancurkan atau memerintah Bumi. Anime pertama kali ditayangkan di Jepang dari 25 April 1989, hingga 31 Januari 1996, dan dijuluki di beberapa wilayah di seluruh dunia, termasuk Amerika Serikat, Eropa, dan di Amerika Latin. </item>
        <item>Lucy adalah gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail. </item>
        <item>Seri animasi manis, aneh, terpelintir, dan tidak benar Freakin menampilkan petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang paling tidak popular di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi memiliki gairah untuk film). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sambil menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri. </item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai hebat, Penyelidik CSI Barry Allen disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya, Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya "manusia meta" yang diciptakan setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat yang hidup, tetapi itu tidak akan lama sebelum dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen … The Flash. </item>
        <item>Kompetisi bakat mingguan di mana serangkaian pemain - mulai dari penyanyi dan penari, hingga komedian dan aksi kebaruan - bersaing untuk mendapatkan hadiah uang tunai $ 1 juta. </item>
        <item>Sebelum ada Batman, ada GOTHAM. \ n \ nSemua orang tahu nama Komisaris Gordon. Dia adalah salah satu musuh terbesar dunia kejahatan, seorang pria yang reputasinya identik dengan hukum dan ketertiban. Tapi apa yang diketahui dari kisah Gordon dan kebangkitannya dari detektif pemula menjadi Komisaris Polisi? Apa yang diperlukan untuk menavigasi berbagai lapisan korupsi yang diam-diam memerintah Kota Gotham, tempat bertelurnya penjahat paling ikonik di dunia? Dan keadaan apa yang menciptakan mereka - persona yang lebih besar dari kehidupan yang akan menjadi Catwoman, The Penguin, The Riddler, Two-Face dan The Joker? </item>
        <item>Mengikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan Memorial di Seattle. </item>
        <item>Drama thriller dan usia dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda yang luar biasa saat ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan film Joe Wright 2011. </item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya. </item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Ceritanya berkisar pada Naruto Uzumaki yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular, Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki. </item>
        <item>Dari pembunuhan dan spionase hingga terorisme dan kapal selam curian, tim agen khusus menyelidiki kejahatan apa pun yang memiliki sedikit bukti yang terhubung dengan Personal Korps Angkatan Laut dan Korps Marinir, terlepas dari pangkat atau jabatannya. </item>
        <item>Berada di masa kini, seri ini menawarkan pandangan subversif yang berani tentang Archie, Betty, Veronica dan teman-teman mereka, menjelajahi kejernihan kehidupan kota kecil, kegelapan dan keanehan yang menggelegak di bawah fasad sehat Riverdale.</item>
        <item>Chicagoan Frank Gallagher adalah ayah tunggal yang bangga dari enam anak yang cerdas, rajin, mandiri, yang tanpa dia akan … mungkin lebih baik. Ketika Frank tidak di bar menghabiskan sedikit uang yang mereka miliki, dia pingsan di lantai. Tetapi anak-anak telah menemukan cara untuk tumbuh meskipun dia. Mereka mungkin tidak seperti keluarga yang Anda kenal, tetapi mereka tidak meminta maaf karena menjadi siapa mereka sebenarnya. </item>
        <item>Kara Zor-El yang berusia 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13 tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah sebelumnya menyembunyikannya. Orang-orang Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga, menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya. </item>
        <item>Kota kecil Americana telah dihantui selama ratusan tahun oleh monster yang diciptakan cuaca dan cerita rakyat dipupuk. </item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika secara umum. </item>
        <item>Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi. </item>
        <item>Wakil Sheriff Rick Grimes terbangun dari koma untuk menemukan dunia pasca-apokaliptik yang didominasi oleh zombie pemakan daging. Dia berangkat untuk menemukan keluarganya dan bertemu dengan banyak penyintas lainnya di sepanjang jalan. </item>
    </string-array>
</resources>
